健身之父 猜一個虛構人物

偶然諗到 太爛唔到屌咁大力

彭健新

胡力威

Ok jai

佢係健心之父

佐助？

賓周搖擺奧巴馬

一拳超人

西西弗斯